少婦騎人夫遭活逮！天真自傷反控性侵

新北市一名少婦與人夫偷情被抓姦在床，遭正宮活逮！

已婚的小三少婦竟然使出「奧步」，第一時間在警局製作筆錄時，手上全然無傷，但與爸爸
和律師商談後繼續筆錄時，手上竟然出現傷痕，然後反控自己是被人夫性侵！

但機警員警早就看穿伎倆，上法院證稱手臂傷痕是在派出所「製造」出來的！

這下可好了，除了原本的妨害家庭罪外，得多吃上一條誣告罪！

▲囧！少婦騎人夫遭逮躧o竟自抓手臂控遭性侵！誣告多關5月。（示意圖／非關當事案件
）

根據判決，26歲已婚少婦透過微信與一名陳姓人夫好上了，兩個人趁著陳妻南下時，相約在
人夫家翻雲覆雨，「活塞運動」進行到一半時，被提前返家的正宮發現，正宮立刻通知警察
，人夫做到一半時「轉身看見老婆跟警察」，臉都綠了，立刻解釋：「很多天沒見面，好想
做愛」，兩人才會上床。最後三個人都進了派出所做筆錄。

而這名已婚的少婦小三也不是省油的燈，想盡辦法脫身。進到派出所時，少婦雙手沒有任何
傷痕，但她與爸爸和律師商談過後，兩隻手突然出現紅紅傷痕，更在製作筆錄時反控，遭對
方以性愛影片脅迫才會發生性行為，手上的紅腫，就是性行為當下，他抗拒的證據。

但這樣的說法，在法庭上被製作筆錄的警員揭穿，

警察證稱，當時少婦手上突然出現傷勢，他還詢問少婦：「怎麼剛在現場沒有，妳回來自己
抓的嗎？」還諷刺說：「妳該不會是要說妳被人家脅迫的吧？」

而法官勘驗蒐證畫面發現，正宮抓姦現場，少婦不緊沒求救，反應也不像一般被性侵女性，
仔細一看，手上果然也沒有傷痕。法官當庭斥責少婦否認犯行、態度不佳。審理後依妨害家
庭罪判已婚少婦6月，可18萬元易科罰金，而誣告罪部分判刑5月，可易服社會勞動；尚可上
訴。